我淨係覺得原來有人質係手班狗唔敢攻

為左件公安出晒狗